人生冇意義了

樓主偽毒

屌你老母呀

屌你老母

屌我老母

B cup肥婆

我都大過佢

乜撚